有冇人同同事出街食lunch食親都好貴

佢地覺得無所謂 但講緊6 70蚊起跳

其實好睇你返邊頭
偶爾ok, 日日就免啦

saving la

60,70我果頭算平
想慳都冇得慳

咪撚同佢地食話無錢

所以自己一個食 揀40幾蚊

所以間唔中自己一個食

無得唔同食

下下65

今餐好d 39
下餐就唔知

中要金鐘灣仔？